[直播FIFA 17] 放緊假既巴打可以入黎同我挑FIFA同吹水

PS4
PSN : tylersyck

打FRIENDLY 或者 PRO CLUB
技術唔勁 志在吹下水 交流下

直播LINK：

6點開台

1:0

SORRY 囉
D2 D人好撚勁

以為你用曼聯